全美一叮 Tape Face 默劇表演橋段，原來 30年前香港已經有

2016 全美一叮 第七名! Tape Face 默劇表演 (4:10)

香港 30年前代表:

好正啊
點解成 30年前喺嗰個社會風氣底下都諗到啲咁前衛嘅表演